聯合廣場鋪租

有冇人知聯合廣場租200呎大約幾錢？